而家仲有冇爆丸賣?

細個啊媽話正版貴，淨係買A貨比我 呢排突然想睇返啲舊卡通片 就揀左爆丸 搞到好想玩

狗也不屌

你自己咪有兩粒囉

好正常啫

村屋商場文具鋪可能有

例如?

巴打二手要唔要

有咩款?

屋企有閘門卡

係凍肉店見到仲有唔少

高丸

我應該有齊哂頭三輯咁多款 細個去日本買埋d香港都無既翻黎